★點解有d Lihkg仔認為香港人不停生仔，就可撃退支那入侵？

乜Logic?

似提供大量slave俾支那人奴役多d

昆蟲可以教育咩？

你教育下屋企d曱甴唔好亂爬，可以嗎？

傻鳩五毛算q數啦
入老貓post踩場
買棺材都唔知訂

依句高汁

窮支人----一世食老綜，奴役唔到

富支人-----需要奴役人，target就只有普通港人生下的子女

港豬子女，冇$冇人冇物，綜援唔批、冇公屋，除了被富支人奴役外，仲可以做乜

中國人血統 學術上冇依樣嘢
仲要講DNA 大把研究都指出嶺南地區嘅人，好多都有百越母系DNA

咁ABC嗰啲點計？？被中共國人喇？！

老貓小心俾人話五毛

乜連登嘅垃圾有腦有logic可言？

lm

同MK妹被人無套中出大咗個肚就話自己從小缺愛一樣，純粹為自己辯護啫。無考慮清楚香港現實情況同能力就走去生仔，累埋下一代，咁唔衰都衰咗，總要安慰吓自己繼續生存落去嘅。